[有圖] 大眾雞的生日會

全部個樣都一樣，每兩三個月就換男朋友！D 朋友個樣都好似雞

左二

左四

左二算係最正常

右四

好正喎

樓主無錢叫雞要打飛機？

More detail

選擇左4正評
選擇右4負評
開始

Post自己張相就一定執靚自己先啦

好耐之前有follow佢 之後越整越唔掂

右一好波大

究竟仲有幾多人知借刀點解....
一個咁簡單既詞都可以亂用.....

看圖作文？

見到啲臭雞同4個英文字
下意識就覺得係FUCK

左4同右4幾正
雞有雞味

右一左一都不了

髮型一樣

條條女都啱食

d女幾正

more